想搵人打廣東牌做番

有興趣請留tg 加你入group

你放拎會多d人

有興趣可以加我tg 然後開個群

有whatsapp group , 請留tg
Or tg kitjai123